迪士尼掹Pluto鬍鬚 被勸阻竟毆傷員工

強國打人事件頻生，最新一宗是網爆上海迪士尼有人拉「布魯托（Pluto）」鬍鬚，被勸阻後毆打樂園攝影師。

前日有網友爆料指，上海迪士尼裡有人毆打工作人員，原因竟然是肇事者被樂園攝影師提醒，不要拉布魯托的鬍鬚，根據網友描述，肇事的一男一女不僅理虧還態度蠻橫，「女的破口大罵，男的直接對樂園攝影師打了上去，還說：「把你打瞎又怎麼樣！」這件事情被曝光後，網友紛紛大駡這對男女「沒素質」，「這男的全家老少終生禁止再入迪士尼樂園，全球任何樂園都禁止入內。就該這麼治這些沒素質的」；「這種人罰了鞭刑！不打記不住的貨色！」